俗人一枚。

以后我要离开我生活了二十几年的地方。我找到了一个好工作，一天7个小时一个星期五天班。好吧我承认我有点得瑟哈哈完全是走狗屎运了当我坐在车上想到我要跟他在一个城市了，我突然退缩了。我害怕会有偶遇重逢这种词降临在我的身上。。可是人总是要面对的，就像郭冰告诉我的，你都不敢有点骨气不去关注他。。恩我承认我做不到。我会勇敢起来，真的有天偶遇了我也会勇敢的面对你，不会再像上次仓皇而逃。。老纪，我要感谢你。谢谢你会在暑假留下来陪我，陪我度过最悲惨的实习期。。替我分担房租问题。。以后我想要平静的生活，平静的上班，学习，考试。为了自己活着。也许有一天我也会变成巨人，可以承受所有的压力，痛苦。